[武漢肺炎]TUNS唔係學生？

大家都知宜家支那肺炎肆虐，Nursing placement已經停左。 但TUNS都係學生，點解應變級別提升至緊急級別都未肯通知話TUNS唔洗翻？

我知大家一定叫我地罷工。。。但我地只係食物鏈嘅最低層，唔敢唔翻工。 一罷工，人地就多左好多野做，又或者之後翻到去會閪我地爆我地，resign又會驚下份HA工會俾人問做乜resign，我答佢因為武漢肺炎我咪好衰仔。

但其實我地只係做啲下欄野，我唔想入去take個obs都奶野，野又未學曬，咁就死真係好唔抵。 見到連TUNS都要抽生死籤真係好恐怖。

我間醫院都算係high risk, 我唔想死。 今日有間病房疑似奶左野，啲TUNS調曬過黎我地ward，如果調左黎嗰啲係latent period真係pk。。。

港珠澳大橋免費通行真係好on9
仲唔封關真係好on9
入醫護真係好condom好on9
想知啲RN APN WM DOM點諗。。。

*TUNS=Temporary Undergraduate Nursing Student, 有pay嘅醫HApart time

你條命邊個還俾你?

又玩囚徒困境

你大不了轉行。 等班老屎忽承受下唔改革既結果

連登仔：唔罷關人撚事

btw 推翻
全港聯署支持醫護罷工

我朋友女朋友就係tuns好擔心 同佢傾過佢都話驚比人洗花個底

你自己都唔為自己著想，其他人點幫你？
入醫院幫你兇鳩啲大陸佬？

Diu 終於有人講
我聽fd話威院有講如果再升就tuns/locum停
仆你嗰街 我翻嗰間冇講過

頂，真係TUNs先會明呢啲內心嘅爭扎

tuns 都要生死籌？ 唔返工當no pay leave 架

其實我就威院，我都聽過，但好仆街，升左未冇叫我地停。

辭職

唔好on9啦
條命最緊要
仲要TUNS係non essential staff
跟本你地係extra
你地唔suppose count一個manpower

點解我聽倒既係已經停左

依家升咗做緊急級別嘛

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

我PMH 收咗咁多件到依家一句都冇，乜撚都唔知

冇白紙黑字

唔洗resign 唔報更咪得

TUNS逗糧返工 唔撚識resign？

你哩段都幾ON9

之但係寧願個底花都唔想個肺花喇
休學遲一年先畢業得唔得

罷工/辭職就收皮啦柒頭

btw我好想問醫護各位
我將會做一啲醫護罷工文宣
你地有無啲訊息/諗法係好想俾香港人知
或者甚至想呼籲齊上齊落
我唔想太集中於成個香港抗爭而騎刧你地

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

覺得可行既幫幫手推

打錯，係升左都冇叫我地停

花條撚咩
HA唔請你地請邊個

其實有數計
年年要請咁多人，Grad就係得咁少
唔到佢話唔請

負評左你條柒頭
訓撚醒未

唔罷工就等死，因為唔罷工變相「鼓勵」更多支那人衝嚟香港求醫，過程中又會增加社區之間感染嘅機會，害死更多人

試下唔re duty，再等contract完

罷 條命自己 隔離ward有幾多係真係香港人好清楚

兜推

自己同經理溝通下，睇下有冇可能暫停tuns

利申: 之前已報更亦已編更，但因應tuns冇保險等等問題，同經理講左唔返住

樓主條傻西仲打得出哩段野

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

政府有政府話緊急 但係ICN就話等大佬宣佈 所以咪仲係s2囉

屌柒樓主哩D傻西

有啲停有啲冇，應該睇wardman 頭

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

黎緊一大班香港返鄉能過完年返香港, 個班實要SERVE都走唔甩

生死籤呢一點, 當下次本地源頭野你地呢行都係要生死籤架啦....
如果消防員唔想入火場.... 及早轉行啦....

我都好想我識既護士及早轉行

樓主心態正傻西

要命定要前途？

冇得簽名都叫聯署？
但照投

其實唔係囉
就算gard咗咁多
佢都唔會請咁多人
前排先同完senior吹水
HA有條數，年年都話唔夠人但就死都唔會請咁多人

岩岩wm同我講左tuns E1唔洗番

樓主條傻西回應下？

邊間院

全部TUNS辭職唔通blacklist晒你地？
大難臨頭仲顧住份工真係正一港豬

自己都唔敢屌
唔想做咪辭職 仲要係tuns...fulltime都係咁話啦

其實個Peter攞料係想點撚樣？佢個底花撚曬佢知唔撚知？

其實Peter攞料屌完未?
你係咪無醫護朋友？你又係咪無業廢青？點解講野可以講得咁撚口響

前途同條命 你自己揀

佢生活一定好撚冇壓力

國際戰線：求國際封鎖香港

你條傻西逗糧返工唔識辭職就收皮啦

出糧時話自己TUNS
打仗時話自己學生

事實係HA年年呀豬呀狗都請
驚咩刪花個底？

tuns 咪姐係學生囉傻西，有衝突？

Tuns 冇保險架 唔好搵命博

咁你都講得出嘅，唔係TUNS，做義工都應該繼續做啦
請你走都唔應該走啦

如果得樓主一個咁講我都會屌鳩佢
而家係我朋友個tuns女友 我識既其他醫護系同學 都話係驚呢樣野

你地集體罷會點

辭職啦傻西
不過你話驚人地workload會大左？
不如叫你唔好返都繼續返去幫手？

你地班傻西學生醒下
問下你地D師兄師姐先屌我

Non essential staff 唔洗返㗎喎

Resign?講就易 聽人講resign完好難再中返Tuns

屌 我都好驚呀 我個邊都冇話停 只係講可以照返 但ward man好人 俾我地rearrange duty

On9，咁撚等人用，唔請你請邊個呀，使鬼搏return offer咩

大不了咪轉行
工作>你條命?

咁唔通讀五年最後做唔到nurse咩，係u / nursing school grad 冇私院請嫁喎

有同學year3 resign year5再報都請呀

咪係
仲屌返我轉頭

一句resign, 罷工，真係講得好撚輕鬆。

好心樓主就聽下D大少少嘅人講
唔好成班學生喺度圍爐 又要驚

仲唔quit 鬼唔望你地中晒武漢肺炎呀

急症室嘅tuns都仲要返
連tuns non essential staff都揾命搏仲返緊 其他staff點敢罷工
利申 已cancel duty 都驚個底會花
但係無野緊要得過條命最多咪唔喺HA staff

我唔驚，你老味你又唔洗供樓又冇仔女，連tuns都唔可以齊心罷工，咁RN點罷？

齊上齊落呀，唔係我上你落呀

Tuns lm

係呀冇人請呀，你快啲入去執屎執尿啦，又要驚又要屌人唔停
呢個係你博上位表演嘅時候喇，快啲入去做啦，做完實請你添呀

我明呀 我個Ward完全冇人出過聲交代下
連一個msg都冇 真係當冇事發生咁
我有啲同學個ward直情打俾佢叫佢唔洗返
單憑呢件事已經知個病房係點樣

都係個句
年年咁缺人 HA根本係人都請
唔洗擔心哩D

樓主仲話驚罷工要人地做埋佢個份

樓主心態：
我地TUNS要前途 你地RN唔洗

唔識自己問

Tuns你話唔返就唔返架啦
Sl cert都唔駛

邊間醫院咁冇人性？？？我醫院會問tuns想唔想返的，就算出左佢地duty，都唔會強求逼佢地返工的

而家咪集思廣益緊點樣處理囉 問題係如果HA blacklist嘅話咁讀5年出嚟做咩呀

唔suppose唔等於冇人唔計你...
TUNS返工啲staff係會話：
「請你返黎唔係學嘢架，做啦」

依家去擔心有冇人請，又唔見你射波走堂考臭咗嘅時候咁擔心？
叫晒你哋為咗條命唔好做，死都唔聽又要驚，你自己都有答案啦，仲問黎做乜

利申 之後都唔返住 打算落返S2先再諗

唔該樓主醒下
人地供緊層樓都諗罷工
你係擔心乜鳩？

驚閪咩
醫院缺人手嘅情況係有眼耳口鼻都請
仲有私家醫院等等嘅地方請人
醫護有牌真係唔撚洗驚
係應該佢地怕得罪我地

你知唔知TUNS全名係咩㗎
TUNS = Temporary Undergraduate Nursing Student

Tuns唔報更咪唔返 唔明有咩好驚
驚咩底花？？？ 我唔明part time唔返工有咩好寫
仲有tuns冇保險 唔好揾命搏
唔洗人地叫停 你唔報更 就唔洗驚唔洗搏
你唔係essential staff 你有得揀唔返工

利申rn 成日叫d tuns呢排唔好返工 當然你返我會好感激同盡量保護左細既先

建議唔好講咁多
一睇就知係pwh高樓層ward
依行好細
Btw罷工啦
我係Rn 我都會罷
仲有好多Senior rn都會罷工
見你罷工係手足第時一定錫住你

得HA一個僱主？
而且唔止我講啦，根本HA係人都請
理得你個底有幾花

依家RN 供過於求
依幾年已經有唔少fg 俾HA reject 唔請

有啲病房會叫你早一個月報定下一個月嘅更
Btw好人一生平安

人地話驚D野冇做喎

如果你係我地ward就好，我地俾人爆開，唔撚敢出聲

Really???! 但無收到通知
利申 都係做緊吞屎

咁繼續乖乖地返工
希望樓主快D中招？

講到好似冇私家、冇院舍咁
唔返tuns攞唔到牌咁

Tuns唔好諗得自己太重要啦，無你個陣個ward咪又係正常運作。
驚個底花 條命緊要定個底緊要啊。 賺完錢無命洗真係恭喜你
要知道有事上嚟 你份保險唔包airborne㗎，武漢肺炎你話無airborne 份，我打死都唔信

利申 PMH tuns, wardman已經出聲叫tuns唔好返

屌你都戇撚鳩

唔明喎 tuns唔報更咪得
如果同經理講唔返佢都唔會逼你返啦

咁你地諗住點
利申諗住Cancel晒啲Duty佢

咪係 第日做DH都得大家唔好搵命搏呀
何況今次疫情咁嚴重 一定會酌情處理 道理喺您地嗰邊呀

你個ward啲人出名仆街
Pwh黎講都算係幾惡做
都唔明pwh其實只係將cu啲人搬過去點解都會咁仆街
1x樓出名成層都麻麻地

驚洗花個底，唔驚花咗個肺？
東家唔打打西家，而肺基本上就用一世嘅，自己諗清楚

主動啲
問下你啲同事/同學一唔一齊罷
香港公會文化唔成熟
係要靠主動㗎啦

命仔得一條
唔好懶，主動啲問
醫護嘅wts gp嘅影響力比連登大好多
我相信依家好多醫護都掙扎緊
鼓勵多啲人一齊罷
直到罷工嘅人係大多數

我唔係醫護
但我一定會同你哋一齊罷

上曬新聞個層？

本人小薯一粒咩都唔識係擔心㗎啦 而家咪聽緊 請收下把口唔好咁毒 要中肺炎嘅唔應該係香港人

叫你女朋友用下個腦先，唔用腦會變殘

大grp有藍高層，有細tuns grp, 得我同另一個stuggle緊

唔止DH啦 大撚把出路
cap上面條傻鳩俾你睇下

越多人就越安全
試下搵下同樣罷工既人開個Group避免被逐一擊破
加入公會
團結就是力量

認真就算你返咗，咪又係阻頭阻勢阻住個地球轉，野又唔識又要嘥時間講，教得嚟都做咗啦，屌你老母依家真係打緊仗㗎
返去攞條命搏就係為咗執頭執尾？

口臭講咁多，都係唔想真係做嘢班人負擔咁多仲要睇埋你，而且命真係好緊要

工幾時都有得返，以後返到你唔返都唔得

有咩可以幫到巴打

即係其他人都決定照常返？

Pwh得十二層
唔係單數唔係奇數

所以我咪叫你地聽師兄師姐講多D
幾惡劣嘅人都請返啦 完全唔洗擔心哩D

樓主話，一罷工，人地就多左好多野做

唔好透露咁多啦

係

樓主出過post話自己PWH M&T啦

Cancel曬啦 命仔緊要 唔想因為班大陸閪死

罷工救港 功德無量
請加入工會

雖然都可以明白驚整花個底冇人請呢個諗法
但如果死鳩咗咁就真係乜鳩都冇晒
或者你唔死但中過招，個肺一定功能大退，重要講緊係永久

講到自己好有用咁
可能係我個人廢啦 我覺得自己呢個時勢係ward只會阻住人做嘢 加重啲rn ic嘅負擔
平時都係做routine 嘢，今次唔同講法

一罷工，人地就多左好多野做

其實我覺得tuns既你地
唔應該聽我地啲外行人講野
你地應該入左醫護工會 問下人你地擔心既野係咪根本唔需要理

樓主咁大愛咁識睇諒人，心入面都有答案就唔洗開po問啦

講到尾，你咪都係為自己

唔知問下姐 唔使傻鳩前傻鳩後嘅

人地鍾意成班學生圍爐一齊驚
講佢地又唔撚信

下，tuns 停哂 一早唔洗番啦
p 牌仔出呢d post 有咩居心

條命就你既 quit唔quit自己決定 唔想辭職又想唔做就搞罷工 講咁多做乜柒

Oh no... 好似搵多啲人一齊唔返會安全啲

唔係 威記無停

知道好多ward都停左tuns同agency返工
但都聽過有某幾間醫院要tuns繼續返
話最多唔使去high risk area
仲聽過有ward本來話唔使返 最後又開口要人返
屌明明guideline寫明emergency level tuns唔使返咖嘛
夾硬逼人返係咩玩法

另外
tuns個角色其實都幾無奈
唔敢得罪醫管局 因為佢真係可以寫花你record
以後想再apply醫管局 一係被留難 一係直接no offer
係呀 醫管局呢d方丈真係可以寧願缺人都唔請你咖

我個人黎講就好支持罷佢老母既
但都的確有前線同事有好多顧慮
希望大家俾d空間佢地
呼籲罷工同chur人罷工 屌人唔罷係唔一樣咖
前線已經受緊好多壓力咖啦

唔係offical停晒，只有部分ward嘅wardman停

又要驚死又要返工
真係港奴心態出晒黎

真係on9，老闆叫你去死你就去架啦？

自推

屌，呢排啲頭髮真係做化療咁甩，諗起就好anxious

好多ward都停左啦1
你pt黎炸，可以sl可以reduty
驚乜企花?
你真係以為一個小小既tuns會比人mark名?

現層tuns，final year 4月interview一樣cancel duty。

邊有停晒 我無收到通知

P牌唔出得Post咩

我都明要自己決定唔返，係有好多concern
但係命仔真係得一條，保命要緊
無左條命/好長手尾，講咩都假。

而家靠個爛鬼垃圾政府或者ha 叫停，真係天方夜譚
自己條命自己救
諗清楚呀

有無 staff 既contact/call返ward問啦

柒婆下午公布升到E，事前無知會過HA (內聯網成個鐘都仲show S2, 無update, visiting hour 個啲全部無指引，當時4:30pm好多ward都探緊病)，你講既問題亦都係事前無agenda

朋友既病房經理都係深夜先whatsapp group send出嚟交代開完會決定tuns同part time, agency nurse 既contingency plan

你係tuns你任何時候不論點都係有權返亦有權make call cancel duty
自己衡量個ward risk有幾大

你諗下自己，任由俾人壓榨而命仔唔值錢
你可唔可以俾d尊嚴自己？
一定要做返呢行嫁咩？
孫中山都棄醫從文啦？

哎陰公 唔好咁灰啦凡事有出路ga ma雖然知您地好迷惘 但健康係最緊要呀 d支那病人又痴撚線會拉開您地口罩

算 唔9up喇 小妹完sem先會出第一次ward

工可以轉，命就得一條，自己諗。

同埋樓主 真係驚既有無考慮SL？
唔洗話佢聽咩事 總之你話病 佢吹你唔漲咖
如果你驚秋後算賬既就請SL啦
利申 尋日本來報左更 SL左
本來初三報左更 個ward話我地暫停duty
諗住如果佢反口就繼續Sick佢老母

退一步講 就算RN射下波都好閒
TUNS驚嘅咪射住波先 橫掂份糧都係段鐘計

啱呀 都係有自己啲顧慮同掙扎下姐 要人罷工唔係一路鬧人傻鳩傻閪就得嘅

我諗住返埋今個月嘅更就唔報

Yes!!! Cancel duty為上策

人地RN嘅包袱唔會俾你地細

不過都希望記者朋友幫手問下TUNS仲洗唔洗返
算係俾少少公眾壓力佢地

知市民擔心醫護人員 好感謝大家
但係始終罷工對我地呢一行黎講個壓力真係大d
前線們內心有d掙扎有幾奇怪
未決定罷都好 我覺得又唔需要下下屌人既
其實有掙扎嘅同行都係想聽到人講句核爆都唔割姐

係，我就係想有人aware到我地

而家搞到唔清唔楚咁
出個聲明叫tuns唔使翻啦屌
而家側側膊知道班細唔敢出聲就想人繼續翻
冇保險包架屌你

小弟見到樓主句「一罷工，人地就多左好多野做」即刻慶左，語氣重左，Sorry

推俾記者聽日問

我po出黎就係想知同行點諗，有人persuade下我都好，又或者aware到大眾，俾人屌真係好攰。 之前八月五大三罷個身份係學生，罷嘅話真係易好多。

留返條命先有得做世界冠軍架

我都sorry啦唉，驚佢多野做爆我

點會冇私院請
我有3個fresh grad同事分別做左1個月都冇就quit
即刻有院offer

利申HA狗

首先個ward既workload真係唔使你concern
平日都唔係日日有tuns返 佢地咪又係咁做？

第二考慮返自己個ward咩環境
做surgical ortho既 相對好少少（真係好少少少少少少）
你真係真係好唔夠膽既 返一日 做好d precaution
收工沖埋涼先走 其實應該ok既
但係做Ane medical既 屌仲使諗？緊係唔返啦屌

第三 諗下會唔會好想返返tuns ward 同埋wm份人點
如果你唔特別想返去 apply其他cluster都ok既話
我覺得你都唔使太擔心 佢唔會因此炒你 最多唔續約姐
唔續約既tuns 同自己quit既tuns又差好遠啦

最後其實我明個struggle係邊既
咁諗啦 唔敢直接話驚所以唔返 都可以選擇SL/唔再報更咖嘛
辦法總比困難多呀 加油

其實大把野搞 邊得閒/邊會醒起通知你

mean d講
真係醒水既tuns同豬頭tuns既分別

班大既大把野搞 你點會expect佢地first priority 係call tuns唔洗返

所以你係覺得份工重要過條命？

都係

SARS有實習學生中招 同埋保險唔包
你識揀未
學位係好重要 份工係好重要 未來係好重要 咁你條命重唔重要？
你已經只係學生，已經無家庭仔女供樓壓力，咁有咩好猶豫，仲要啲大學實習停咗，得番你仲要幫人諗埋workload 武漢人知道自己比中共遺棄都發晒癲咁屌，你仲可以幫埋人諗 奴性

唔好番! 就算要resign都唔可以番!

tuns做最多下欄野 bed side care
接觸pt屎尿痰血wound嘅機會都好多
最慘係而家根本唔知邊個pt係潛伏期
一陣抽完個痰先知原來pt中咗你就仆街

仲諗緊個底花唔花個d唔好咁on9
Even係staff, resign咗半年都會請番
自己命仔緊要
記住你個S係代表student
你地係唔值得拎條命出黎較飛

利申: RN

已決定罷佢老母，各位認真齊上齊落，唔好當我地condom

Yes sir~

我都係pwh tuns
wm照叫我哋番工 好唔想番
但cancel又好驚之後比人閪

good la
$100/hr 唔值得去玩命

聽完你地咁講安心咗好多
我都決定咗Cancel duty

洗花個底大不了轉工
人命今次冇左就冇

一齊罷！

唔cancel連之後比人閪嘅機會都無

搵多啲Tuns同你一齊Cancel

咁咪唔好做囉

醫護罷
一起罷

身為RN
我唔會覺得學生/TUNS有義務繼續返

望到呢班護士傻閪覺得natural selection都可以套用落去
FT都仲話要考慮吓, PT搵錢都要諗咁多嘢

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

入隔離可防第日被閪爆
骨枯冇得撈可防衰仔

加油

傻閪仲諗住串人, 人哋串緊你哋呀

死都唔驚驚個底花？

一齊罷啦屌 唔好淨係叫人罷

由醫護界領頭
直接大三罷

一鳩樣 都係威院 啲老屎忽話𢭃ha糧所以計manpower 話做足procedure就安全 痴撚線

助紂為虐

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

醫護罷工

你都on9
tuns梗係唔返啦，人地正職都話罷工啦，你地仲驚乜？

樓主都幾撚好笑
比唔比有啲Tuns好想返
你地唔想返嗰啲咪唔好返 點解要醫院強行唔比你地返先唔返

唔洗強行啦宜家，你中意就翻啦，真係估唔到有人奴性強我咁多

我都係咁樣，本身二月報左好多，都同左經理講唔番住
其實我覺得啲經理都會明點解TUNS想唔番住既，應該未至於會花左個底既
大佬人命黎，無保險點可能take risk
寧願無錢用都唔番住

與醫護同行 和你罷工

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

係咪個別聯網/醫院/部門/病房做法唔同？
出咗emergency之後我做嗰度已經唔洗tuns返

TUNS唔返工連SICK LEAVE CERT都唔需要 打個電話就得 有咩要掙扎

不如大家爬下文先，攰

推

你interview 唔好講tuns experience 講出 long con d嘢就得 d interviewer唔會突登問

Ha 請fresh grad RN 個interview得十分鐘唔會同你講咁多

你系呑屎，你可以選擇唔番，今日都有rn叫我唔好番，遲下先再搵錢，但我唔想做逃兵，扔低班同事囉！

你講得咁既野，好明顯同啲同事關係唔好/好疏，唔明佢地諗法，其實wm唔在乎你系咪因為呢件事cancel更期

聽過啲人話驚比apn閪
遲下留返喺個 ward比佢認到就麻撚煩咁話喎

小心比樓主笑你奴性重

正常就係
但班膠層一早當左係可以做野人頭啦
你有冇聽過tuns sick leave會比人屌？

只係想知你屌緊乜 唔通知你唔返工有咩問題姐

佢叫有義氣，如果你個原因都係咁，sorry我收翻嗰句。 btw 樓上啲rn都肯罷都盡量support下，齊上齊落。

你哋罷工先係英雄

就算人地真係為搵錢又關你鬼事咩 又未到工會罷工嗰日

真 中左肺炎死左都唔怕 個cv花左就唔好啦

算啦，加油

唔好下下講到咁輕鬆

讀左咁多年medic 唔係話轉就轉

⋯⋯⋯傳聞有間醫院個同學話因為肺炎 同升級 想暫時唔返工，即刻俾人鬧咁我當你以後都唔返，辭職啦你

痴線 我地小薯一粒咩都唔識 保護唔到自己嘅時候又點幫到啲patient喎

咁呢個Post又關你鬼事咩

咁癲

係咪咁多間大學既實習都停左？

實習停哂㗎啦

有無人知NTWC tuns咩環境
利申POH，無人通知我洗唔洗番，搞到唔上唔落

唔洗諗 你地SL都唔洗醫生紙 病都冇人想

Tmh

打翻ward問啦

有名你叫吞屎

但你個ward本身閪唔閪
同埋你year幾
有啲同學做閪ward
做左一份約就唔續
之後再報都有offer(雖然係kcc)

之後再報tuns*

呢啲咁既時期 保護自身安全最重要 其他擺埋一邊啦

實派翻呢個ward咩？
好彩既分分鐘成世都唔翻呢間醫院

其實我真係未聽過
我地有Tuns返工覺得係bouns
冇就自己做返
不過應該到到culture唔同

討論區唔比討論
唔怪得自己唔想返就要大家一齊唔比返 惡到

其實你一開始語氣好啲就冇人想理你

吞屎都驚底花
笑撚死

本身大家都討論緊 係你一句話關你鬼事 咁你都唔想討論啦

咪係

屌你唔好番啦
想無命咩
生命無take 2

驚條春，贏左就可以炒晒啲藍絲
仲洗睇佢地頭？

cls

已report duty嘅 唔好報更
未report duy嘅 盡快decline offer

會唔會影響畢業派offer?一定唔會
醫管局等護士用
見住一車車FG入嚟不知幾開心

一定唔會
你放心

唔報更

Agree

咪on9啦 你只係extra人手
理得佢吖 你有權揀返定唔返
仲要諗佢點樣點樣
點會畢業冇工開呀

又咪係睇錢要轉有幾難姐？

好傷心 好怕男朋之後都要經歷呢啲

所以可唔可以全港一齊大罷，大家齊上齊落

第一樣野做就係聯絡全部TUNS 一齊發聲

值唔值得你自己諗,
睇返七個月FA點俾人對待
醫護CUT BUDGET, 黑警9億OT無限裝
一句, 醫護罷, 我跟你地一齊罷

驚俾人屌 唔驚 冇藥醫既肺炎?

白紙黑字寫住NON-essential staff
仲要緊急狀態，根本就唔洗返
大條道理+指引寫到明，都驚俾人秋後算帳
唯有團結先係唯一出路

on9，好多apn wm都勸tuns唔好翻啦，邊會有咩點諗，你地人工又唔係高，又唔係essential manpower，直接講驚出事唔翻就得，唔會有人唔明，如果做part time都要搵命博我覺得真係好弱智

真喺唔好理班on9
命仔緊要呀同學仔

真，我謝既醫護都唔罷，連登仔成日隔空叫人罷，就唔知人地高層日日係到安撫佢地

團結就是力量 命冇左 個底幾好都冇用

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

真

咁你想我地點幫你?
為你打氣?

冇保險又冇經驗，仲要去前線？
驚你好心做壞事，害死自己連累埋其他人咋

支持

唔罷自己囉黎

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

講緊人地想返工對你有咩影響呀
你唔想返咪自己唔返 唔好扼殺其他想返嘅人嘅機會

你都唔撚係討論 都冇撚Point

有d ward係當有tuns返係老馮
報完更之後如果報得小又會叫你報多幾更

仲未計睇WM/IC有冇私心
聽過有APN專食tuns/student
屌你老尾

樓主本人我就已經決定去到二月尾都唔會再翻。

想同連登仔講好多人都受軟唔受硬，把口好啲我地會真係聽，啲口臭嘅只會另我地覺得自己係罪人，翻又俾你地鬧，唔翻又俾膠層閪，壓力真係幾大，尤其對情緒有問題嘅人，俾啲同理心得唔得？

我地只係小薯，好聲好氣啲，爬下文明白下我地先再講ok? 唔明但一黎就話我地攞光環，收皮嗰啲，真心唔好出聲，對件事完全冇用，只會令我地越黎越亂。 鬼唔知要團結？鬼唔知會死？點解唔俾爭扎唔俾人開po集思廣益？我內心已經有答案？我地原本個答案咪就係想罷但驚囉。 不過你地都係唔會明架啦

不過好多謝一啲好言相勸嘅人，同明白我地嘅同行，多得你地苦口婆心我地先肯踏出呢一步如果仲有tuns仲諗緊，鼓勵下你其他tuns一齊inform wm, 多個人陪會安心啲。

香港人加油吖。

公道講，命仔要緊
咁嘅時勢都叫你返都唔好得去邊，唔該快啲走
blacklist又如何？未爆之前都唔夠人，講緊係嚟緊2年都係，莊閑唔該分清楚
學生賣命冇人會多謝你，只會覺得你on9
要賣你有牌仲有40年賣，你宜家賣就係咁先

你自己on9仲喺度嘈

Tuns唔係essential staff 更唔計manpower
啲野唔會因為少你一個而冇人做
射波唔報更啦
Tuns冇保險嫁好似

你咪就係對件事完全冇幫助嗰啲

我辭職信隨時print出黎都得 掉返d膠比你呀
樓豬奴性太重 冇得救 完

我地就係冇你內心咁強大，唔俾爭扎？唔俾人圍爐傾下點解決？你快啲轉行啦，冇同理心嘅人

我既同理心唔係對你姐
你tuns返多d返少都係比人閪面咖啦

簡單一句，樓主怕個底會花，怕會比人算帳，所以上黎圍爐取暖，同一啲唔同病房甚至唔同醫院唔同聯網嘅人圍爐。

但人哋醫院點做同你醫院點做根本兩件事

所以咪睇大家係咪真係咁勇敢主動cancel duty，有多一個都係幫我地打左強心針，最後見到啲同行都係支持，我地宜家ward嘅tuns咪肯去cancel，圍爐咪就係咁，唔係一尾屌

呢啲醫護界culture咪多得你呢啲人唔少

你都未見過真正既惡人